岩岩搭地鐵影左張靈異照好恐怖，魔神仔附身？

係連登講fashion

關撚事咩死毒撚

老母手筆？

D 支那蝗蟲品味係咁上緊㗎啦